我真係好多謝林鄭今次份施政報告，好多利民政策

我屌你老母呀垃圾政府
回一舊水車費比我？
d錢全部都係納稅人俾架
派？邊撚到派呀？
冇納稅？我屌你老母啦
就係比你辦仆街日日吸血先冇份納稅
咪撚以為自己好偉大
你班官成家都係市民養
香港今日呢個地步係你地自己做成
咪撚講咩熱廚房
咪撚怪人要搞獨立
全部都係你地自己種既果
香港人冇欠你地架屌你老母

屌佢老母

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

再屌柒埋佢個首置盤
屌佢老母
首置盤=居屋白表
綠置居=居屋綠表
有幾撚石破天驚呀？
改年左個名炸？
咪又係果d屋
冇地就冇地啦垃圾
搞咁多花臣

ok

勁多五毛打手幫佢瀨西

衣食住行同樣重要

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

林鄭差唔多啦

見到佢個樣都唔撚開胃，死臭西

衰撚過派糖 用納稅人嘅錢補貼財閥同支那遊客

屌，淋病d 打手多過鄉討

d錢全部都係納稅人俾架
派？邊撚到派呀？
冇納稅？我屌你老母啦

班港豬以為政府個庫房係林奠皇室私家既

HK$25蚊就幫林奠港共含撚, 仲CHEAP過砵蘭街D北姑雞

港豬真係蠢撚過閪

五毛災難警報

推 澳門2.0

你地港共至愛啲新移民就最想 次次用啲極端例子黎拋窒人

賣港求榮 衰撚過派糖 用納稅人嘅錢補貼財閥同支那遊客 佢個廢柴老公今次就威威攞翻個彩了 25％都比佢計到